(每日提醒)連登充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾

你要明白
社會上(特別係連登)充斥住一班充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾
佢地有以下症狀
1. 只要自己做唔到 就覺得人地都做唔到 不斷搵失敗例子去自我安慰 譏笑勇於嘗試唔怕失敗嘅人
2. 討厭/嫉妒成功過自己嘅人 不斷否定成功人士 不斷將佢地嘅成功因素徹底歸因於外在因素 無限縮細佢地嘅努力 一直自欺欺人
3. 有自知之明但不求上進 瘋狂想藉口去勸自己放棄 更甚者妄自菲薄 / 另一極端則是自視過高 自以為高人一等 但實際是自己井底之蛙
4. 寛以待己 嚴以待人 永遠唔識切身處地咁去諗
5. 虛榮心重 過份重視正負評
6. 於現實太過卑微 要係網絡尋求注意 雙手脫離鍵盤便霎時甚麼都不是
7. 從不承認自己錯處 理屈辭窮時 為逃避詰問 於是偏離主題 閃爍其辭

謹記唔好被連登垃圾撲滅大家心中果一團火
行緊嘅 努力行落去
未起步嘅 係時候啟程
見到充滿負能量負面思想消極脆弱嘅垃圾 請一笑置之 大歩跨過

最後附上一幅圖

人生課程能令人變正能量L
有翊
意留tg

最近嘅連登真係好低質

係

好彩有人出post 我係到諗緊上唔上黎好

曬撚氣啦你